認唔認同香港多靚樣靚腳平胸女同高大肌肉柒樣男

出街見呢兩種好多 反而好少大波靚女 或者氣質型靚仔
當然個d肥柒矮毒既就無謂講 基本上望都唔會望

肥妹仔先正

肥閪就算啦

漏左講
靚樣靚腳平胸女同高大肌肉柒樣男
呢種類型最有市場 見親好多情侶都係呢種

排骨精就算啦

兩種都柒 講完

聯誼就返TG GP啦 大把同好

類似呢種